張繼聰情人節當街自彈自唱冧死夠Kay

仲有周國賢

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

回到清純時

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA